銀行得返好少錢

這是怎麼回事?

這是怎麼回事

到底是怎麼回事